覺唔覺得外國嘅中文名改得好

英國，美國，德國，意大利，英格蘭，土耳其

音又好聽，字意思又好

以為你講激烈的海膽果d鬼佬中文名

翡冷翠

義大利 不是意大利

以前啲中文真係好好多，可能細個要讀古文

卡夫卡

一post兩個